外傭「犯聚」逼爆旺角天橋 黑警接報懶理冇驅散

又話有違法就會執法

唔識講英文

因為新法係用嚟拉黃絲市民
用抗疫包裝嘅蒙面法

ur

司馬昭之心。。。

用個腦都知琴日第一日係要落力做SHOW嫁啦

佢哋英文差嘛可能連“警吿”嘅英文都唔識

d奴隸唔係黃絲黃店呀嘛